我呢個環境生仔係咪會害左下一代?

我人工32k, 但要用左一半多少少供樓管理費，燈油火蠟，仲要比埋家用，你當一個月得返
8k以下

女朋友23k, 家用比5k加埋佢自己洗費, 當一個月得返16k以下

8k+16k+國安法

應否生仔?

係
完

唔好生, 講完

新移民兩老婆加埋得30-40k
或者得個老公做20k都無
都生一打係劏房又可以攞福利等公屋

你要供樓就算吧

有國安法就已經唔撚應該生啦

「各位同学早安」
仲想唔想生啊？～

有肺炎都唔好啦
小朋友唔可以咁細個戴口罩
影響發育

完左啦，仲生做乜?

係

搞掂移民生隊足球隊都得

垃圾搵幾多去到邊生都會害下一代

應該生，不過唔係在香港生，移民la

人哋講開早上好

我都係咁同女朋友講
你想唔想個仔放學就同你支那話

負擔到咪生其實

国安法生效後香港人應該絕種

幾多歲？

爹親娘親不如習主席親
係咪想個仔第時批鬥死你
移民生算啦

如果計埋自己洗費仲有廿零K都叫幾襟用 但求唔好有大病
人工仲會加 到個仔愈黎愈大果陣人工應該suppose又會慢慢加
就算移唔到民以後個仔大個都可以直接掟佢去外國讀書